夜晚聽歌真係好撚正

音樂係夜晚最好既心靈雞湯
一條友熄曬燈塞住對耳聽歌
真係好爽。
環境越靜越好 會有種離世感
仔細聽歌詞 每句都會打到入心入肺
寂寞又絕望 特別有feel 好享受

尤其係聽張敬軒同鄭中基啲歌
聽聽下諗起回憶 就眼泛淚光
不妨分享下啲歌或者歌詞

張敬軒 - 襯

With whiskey 🥃

停唔到

聽歌聽到好心疼

推

識聽一定聽風箏